# Orchard resource strings - zh-TW
# Copyright (c) 2010 Outercurve Foundation
# All rights reserved
# This file is distributed under the BSD license

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "{0} (Retrying...)"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "{0} (Retrying...)"
msgstr "{0} (正在重試...)"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Error starting up Orchard command line host"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Error starting up Orchard command line host"
msgstr "啟動 Orchard 命令列環境時發生錯誤"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Error shutting down Orchard command line host"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Error shutting down Orchard command line host"
msgstr "關閉 Orchard 命令列環境時發生錯誤"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "{0}"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "--------------------------------------------------------------------------------"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "--------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "--------------------------------------------------------------------------------"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Exception Details: {0}: {1}"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Exception Details: {0}: {1}"
msgstr "例外詳細資訊: {0}: {1}"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Stack Trace:"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Stack Trace:"
msgstr "呼叫堆疊:"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "[{0}: {1}]"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "[{0}: {1}]"
msgstr "[{0}: {1}]"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Tenant {0} does not exist"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Tenant {0} does not exist"
msgstr "租戶 {0} 不存在"

#: Orchard.Commands.CommandHostEnvironment
#| msgid "A change of configuration requires the session to be restarted."
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostEnvironment"
msgid "A change of configuration requires the session to be restarted."
msgstr "變更設定需要重新啟動工作階段"

#: Orchard.Commands.DefaultCommandManager
#| msgid "Multiple commands found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultCommandManager"
msgid "Multiple commands found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgstr "比對參數 \"{0}\" 時找到多個命令，有效的命令有: {1}"

#: Orchard.Commands.DefaultCommandManager
#| msgid "No command found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultCommandManager"
msgid "No command found matching arguments \"{0}\". Commands available: {1}."
msgstr "比對參數 \"{0}\" 時找不到可用的命令，有效的命令有: {1}"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "Switch \"{0}\" was not found"
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "Switch \"{0}\" was not found"
msgstr "參數 \"{0}\" 找不到"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "A property \"{0}\" exists but is not decorated with \"{1}\""
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "A property \"{0}\" exists but is not decorated with \"{1}\""
msgstr "屬性 \"{0}\" 存在，但沒有使用 \"{1}\" 裝飾過"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "(empty)"
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "(empty)"
msgstr "(empty)"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "Method \"{0}\" does not support switch \"{1}\"."
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "Method \"{0}\" does not support switch \"{1}\"."
msgstr "\"{0}\" 方法不支援 \"{1}\" 參數(switch)."

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "List of available commands:"
msgctxt "Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand"
msgid "List of available commands:"
msgstr "可用的命令列表:"

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "---------------------------"
msgctxt "Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand"
msgid "---------------------------"
msgstr "---------------------------"

#: Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand
#| msgid "Command {0} doesn't exist"
msgctxt "Orchard.Commands.Builtin.HelpCommand"
msgid "Command {0} doesn't exist"
msgstr "命令 {0} 不存在"

#: Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter
#| msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change its properties"
msgctxt "Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter"
msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change its properties"
msgstr "當執行資料移轉時發生錯誤：你必須指定欄位型態才能變更其屬性"

#: Orchard.DisplayManagement.Implementation.DefaultDisplayManager
#| msgid "Shape type {0} not found"
msgctxt "Orchard.DisplayManagement.Implementation.DefaultDisplayManager"
msgid "Shape type {0} not found"
msgstr "Shape 型態 {0} 找不到"

#: Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager
#| msgid "There are no settings to save."
msgctxt "Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager"
msgid "There are no settings to save."
msgstr "沒有設定可以儲存."

#: Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager
#| msgid "Settings \"Name\" is not set."
msgctxt "Orchard.Environment.Configuration.ShellSettingsManager"
msgid "Settings \"Name\" is not set."
msgstr "設定 \"Name\" 沒有被指派."

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator
#| msgid "There are multiple extensions with the same name installed in this instance of Orchard.\r\n"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator"
msgid "There are multiple extensions with the same name installed in this instance of Orchard.\r\n"
msgstr "在這個 Orchard 執行個體有多個擴充使用相同的名稱.\r\n"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator
#| msgid "This issue can be usually solved by removing or renaming the conflicting extension."
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionLoaderCoordinator"
msgid "This issue can be usually solved by removing or renaming the conflicting extension."
msgstr "此問題通常能夠透過移除或變更擴充的名稱來解決衝突的問題"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "Error while loading extension '{0}'."
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "Error while loading extension '{0}'."
msgstr "載入擴充套件 '{0}' 時發生錯誤"

#: Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler
#| msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\":\r\n{2}"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler"
msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\":\r\n{2}"
msgstr "從檔案 \"{1}\" 編譯 \"{0}\" 模組時發生錯誤：\r\n{2}"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features disabled."
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features disabled."
msgstr ""

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features enabled."
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "The theme \"{0}\" is already in the stack of themes that need features enabled."
msgstr ""

#: Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus
#| msgid "{0} is not formatted correctly"
msgctxt "Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus"
msgid "{0} is not formatted correctly"
msgstr "{0} 沒有被正確格式化"

#: Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder
#| msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder"
msgctxt "Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder"
msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder"
msgstr "在 \"App_Data\" 資料夾下沒有足夠的空間放置 \"{0}\" 檔案"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "File {0} does not exist"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "File {0} does not exist"
msgstr "檔案 {0} 不存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} does not exist"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "Directory {0} does not exist"
msgstr "目錄 {0} 不存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "The folder could not be created at path: {0}. {1}"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "The folder could not be created at path: {0}. {1}"
msgstr "資料夾無法在 {0} 路徑建立. {1}"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} already exists"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "Directory {0} already exists"
msgstr "目錄 {0} 已存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "File {0} already exists"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "File {0} already exists"
msgstr "檔案 {0} 已存在"

#: Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider
#| msgid "Directory {0} does not have a parent directory"
msgctxt "Orchard.FileSystems.Media.FileSystemStorageProvider"
msgid "Directory {0} does not have a parent directory"
msgstr "目錄 {0} 沒有上層目錄"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Listing Cultures:"
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Listing Cultures:"
msgstr "列出文化特性:"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Site Culture is {0}"
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Site Culture is {0}"
msgstr "站台文化特性為 {0}"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Setting site culture to {0}"
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Setting site culture to {0}"
msgstr "設定站台文化特性到 {0}"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Supplied culture name {0} is not valid."
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Supplied culture name {0} is not valid."
msgstr "指定的文化特性名稱 {0} 無效"

#: Orchard.Localization.Commands.CultureCommands
#| msgid "Site culture set to {0} successfully"
msgctxt "Orchard.Localization.Commands.CultureCommands"
msgid "Site culture set to {0} successfully"
msgstr "站台文化特性設定到 {0} 成功"

#: Orchard.Security.Authorizer
#| msgid "{0}. Anonymous users do not have {1} permission."
msgctxt "Orchard.Security.Authorizer"
msgid "{0}. Anonymous users do not have {1} permission."
msgstr "{0}. 匿名使用者沒有 {1} 權限."

#: Orchard.Security.Authorizer
#| msgid "{0}. Current user, {2}, does not have {1} permission."
msgctxt "Orchard.Security.Authorizer"
msgid "{0}. Current user, {2}, does not have {1} permission."
msgstr "{0}. 目前使用者, {2}, 沒有 {1} 權限."

#: Orchard.UI.Admin.AdminFilter
#| msgid "Can't access the admin"
msgctxt "Orchard.UI.Admin.AdminFilter"
msgid "Can't access the admin"
msgstr "無法存取 admin"

#: Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler
#| msgid "No property named \"{0}\" found of type bool, int or string."
msgctxt "Orchard.Commands.DefaultOrchardCommandHandler"
msgid "No property named \"{0}\" found of type bool, int or string."
msgstr ""

#: Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter
#| msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change it's properies"
msgctxt "Orchard.Data.Migration.Interpreters.DefaultDataMigrationInterpreter"
msgid "Error while executing data migration: you need to specify the field's type in order to change it's properies"
msgstr ""

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "Feature {0} was not found in any of the installed extensions"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "Feature {0} was not found in any of the installed extensions"
msgstr ""

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "Extension {0} is not active"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "Extension {0} is not active"
msgstr "功能 {0}尚未啟用"

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "extensionType was null or empty"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "extensionType was null or empty"
msgstr ""

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "extensionType was not recognized"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "extensionType was not recognized"
msgstr ""

#: Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager
#| msgid "extension was not found"
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.ExtensionManager"
msgid "extension was not found"
msgstr ""

#: Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler
#| msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\""
msgctxt "Orchard.Environment.Extensions.Compilers.DefaultExtensionCompiler"
msgid "Error compiling module \"{0}\" from file \"{1}\""
msgstr ""

#: Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus
#| msgid " is not formatted correctly"
msgctxt "Orchard.Events.DefaultOrchardEventBus"
msgid " is not formatted correctly"
msgstr ""

#: Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder
#| msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder: too many conflicts."
msgctxt "Orchard.FileSystems.AppData.AppDataFolder"
msgid "Unable to make room for file \"{0}\" in \"App_Data\" folder: too many conflicts."
msgstr ""

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "{0} was enabled"
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "{0} was enabled"
msgstr "{0} 已被啟用"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "{0} was disabled"
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "{0} was disabled"
msgstr "{0} 已被停用"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "Aditional features need to be enabled."
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "Aditional features need to be enabled."
msgstr "附加的功能需要被啟用"

#: Orchard.Environment.Features.FeatureManager
#| msgid "Aditional features need to be disabled."
msgctxt "Orchard.Environment.Features.FeatureManager"
msgid "Aditional features need to be disabled."
msgstr "附加的功能需要被停用"

#: 
#| msgid "{0} (Retrying...)"
msgctxt ""
msgid "{0} (Retrying...)"
msgstr "{0} (重試中...)"

#: Orchard.Commands.CommandHostAgent
#| msgid "Tenant(Kiracı) {0} does not exist"
msgctxt "Orchard.Commands.CommandHostAgent"
msgid "Tenant(Kiracı) {0} does not exist"
msgstr ""

